湖北省黃岡市即日起禁止居民出街 直至另行通知

為防控疫情，湖北省黃岡市即日起限制居民出門，每戶每兩天只可派一人出外購物。

接壤武漢的黃岡，至今超過七百宗確診個案，十多人死亡。

黃岡市發出緊急通知，實施居民出行管控措施，每戶家庭每兩天可指派一人上街買生活物資。其他人除了生病就醫、疫情防控工作需要，或在商店、藥店上班外，都不得外出，直至另行通知。

當局又要求公安機關加強打擊，處理不聽從屋苑職員管理及聚眾鬧事的人。